仲有冇人記得dead rising 系列？

Capcom 求吓你生性啲
2之後愈做愈差
好想玩返好似1代個感覺

34都垃圾黎

4代最垃圾

4代 Psychopath 都冇埋。。。。完全唔知玩咩
我仲要果時一出就買。。真係

dead rising 2堅好玩

Remaster 返1 整靚返都好

有冇人有第二代可以一齊連線

一代最正係爆機之後個求生模式
冇得save夠晒反人類
二代地圖夠大boss仲癲啲，但冇喺求生模式再進化
稻船敬二呢個柒頭算做得幾好

唔記得係咪3定4有關限時要去某個地方唔係gameover
我個save 個位跑緊都去唔到屈死左

火都黎賣game black listed 無再買

1 打響頭炮
2 系列癲峰
3 略為回落
4 狗也不屌

等玩dying light2好過
我覺得就算依家攞返1出嚟remake限時太麻煩都係冇人玩

1 真係最好玩
仲記得拎完小丑電鋸之後個種爽

認同 一真係神作 有當年仲係達哥既迖哥聲音導航更加錦上添花

爽係爽但攞完小丑鋸之後冇晒難度

變左屠殺喪屍game

到2 代已經差左
但combine武器又好撚過癮

2代真係顛峯

有齊1代既精粹, 但無哂1代既bugs

3代任務時間太多, 無哂緊張感覺, 變咗三國無雙式割草game

4代睇youtube都覺得伏, 玩都無玩過

1 vs 4 代 比較

點會
限時先係精粹，只係一代做得太緊湊，間商場入面武力有限，焗住升lvl先可以玩得輕鬆
二代就預鬆左時間，同埋勁武器易攞左，從頭玩落尾都唔算難
主角冇嘢做忙裡偷閒shopping 劈友，成件事開心過冇限時鳩遊
Cut左根本on99，啲外包鬼佬真心唔識貨

Rebecca Chang

限時係精粹,但再預鬆時間會更好
任務完美主意者
3 CUT左真係ON9

法蘭克點西

Ps4 玩家期待左dr4 一年，點知買完第一日
一路喊一路玩

淨係記得好撚lag , 雙電鋸電單車係爽既

之後franke番去個場到見到痴撚左線既2代主角都仲記得

點解4可以咁撚垃圾

第2代開始唔係Capcom本公司做
係外判咗一間加拿大公司做

因為Capcom Vancouver班人唔想再做Dead rising
成日想搞新Game或者「創新」改到dead rising 唔再似dead rising
本社無點check佢地搞成點
點知一check先發現佢地亂咁黎，要佢地做返原本既dead rising
但戈陣好似同微軟有約定乜
定咗發售日期
俾本社發現要求重做戈陣剩底時間已經唔多
所以唯有急住係剩返既時候趕隻game出黎

第四代無痴線佬其中一個原因就係因為做唔切

最後成間分公司摺咗
日本本社啲人又唔係好想做呢個系列
大家應該有排都唔會見到新作